有無excel達人救命

用copy and pause唔小心copy咗呢粒選項點

成個excel用唔到ctrl+z 同y
禁佢又禁唔到

因為你唔係paste上去
所以ctrl z都無用

pause

Right Click 之後Cut左佢囉

我係成個功能廢咗

點click都無用

ribbon揀developer 開design mode -> click -> delete

ribbon冇delveloper就

File -> excel option -> customize ribbon -> tick返developer

咁用 Find & Select –> Selection Pane 睇下揾唔揾到粒野

make love no way